BBC獨家專訪,鄭文傑稱遭到「國保」虐待,關押所看到很多香港人

被大陸當局指因嫖娼而被拘留的鄭文傑接受BBC獨家專訪，稱遭到「國保」虐待，還在遭關押的地方看到很多香港人。

.......真係唔知死左幾多人

其他係咪真係叫雞喳

宜家唔知仲有幾多人被禁固虐待緊.... 幾多人被火化,棄屍.....

屌，你有冇睇㗎？

2分鐘開始睇啦

最後個答案可圈可點

有無叫雞唔係重點, 重點係中共真係會捉人返大陸禁固 甚至殺

佢就算叫雞,sp都好, 佢賓州爽唔爽, 同中共殺人眨唔眨眼無關係

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

Push